唔好再推「有人想紅」網路公審POST！！！

屌你地呀！真係忍無可忍
每日，係自69以來每一撚日，都有網路公審不知名人士既post上熱門
乜撚野有人想紅幫佢紅呀？冇人識佢呀！要起就集中起黑警鄉黑啦？
D垃圾要訓唔醒點解仲要花精神花資源係佢地身上？霸撚住熱門位逼人睇埋d垃圾
出post條友on9，起勢推個d仲撚冇腦
係咪以為起左一個藍絲底自己就為場運動出左力呀？？？
死child登本性難移

呢種post除左欺凌個別人士之外有咩作用？
再者人地都係自己社交網站發言，你地想新加入連登既叔叔嬸嬸媽媽睇呢D？

Agger 係起就起官商鄉黑警

寧願花時間係呢D地方都唔關心下中槍義士

真係無乜好講，大家醒少少啦好嘛

推雖然睇人仆街最開心 但希望唔好浪費咁多精力係呢樣野